譚德塞讚揚習近平及特朗普領導打擊疫情 做法富有成效

世界衞生組織總幹事譚德塞表示，現時新型冠狀病毒肺炎的疫情，仍未去到全球大流行的地步，但已經出現令人憂慮的跡象。

譚德塞批評部分國家在疫情威脅之下，未有表現出足夠的政治承諾水平，一些國家只是將應對疫情的工作，下放給衛生部門處理，而不是全國一同應對，他稱讚中國及美國，分別由國家主席習近平、總統特朗普及副總統彭斯領導整個政府應對疫情的做法有成效，呼籲每個國家採取快速、大規模及果斷的行動控制疫情。

另外，世衞官員回應香港有狗隻驗出對新型冠狀病毒有弱陽性，認為未有證據證明病毒出現人傳狗或狗傳人的情況，但會與港府密切聯繫。

買兩邊

而家先奶美國 too late

靠擦鞋拎經費死乞衣

唔係買兩邊，係拉埋美國落水
搞分化

非洲十一哥唔想美國畀少咗錢

痴線，食兩家，有冇諗過隨時兩家一齊玩鳩你個力架

美國洗撚你讚咩on9 人地個CDC一早做野 你仲話唔洗驚

相信世衛
唔封
唔戴

笑撚左

就快要搞個譚得塞模擬器
(耿爽模擬器2.0)

奶兩邊
左一口右一口

暗示緊其他國家都係垃圾

克力架，返非洲啦

條死黑柴幾時中招

幫支那含幾下撚 就可以拎咁多經費
世衛呢個垃圾組織 根本係大種乞丐

我都想講今朝睇
i-cable同埋viu tv佢哋嘅報道 譚得塞呢段

i-cable有講呢一段
譚得塞有讚揚中國同美國
用整個政府對付疫情
叫其他國家唔好淨係靠衛生部長
仲大大段講trump 一早力排眾議，決定封關中國

但係viu TV 呢？
就唔講呢段淨係話
譚讚揚中國及其他國家政府領導有效 以及其他廢話

viu / now 新聞唔該你唔好咁啦
我對你仲有希望㗎

有成效到擴散到全世界都係

now不嬲時藍時黃
係你地對誠哥一廂情願姐

其實似係viu 偷懶 冇聽足 hea寫

CCTVB 應該係直接得番中國

快啲死咗佢啦

用雜種同侵侵拉埋黎比教 好侮辱

呢個黑鬼水平都幾低 佢既行為冇一個唔係話比人聽奶緊
連講d客觀d既野呃下人都唔識

中囯係樂土啦直頭